{
    "exercises": [
        {
            "title": "Apprendre à faire un signe",
            "exercise_type": "tutorial",
            "question": "Voici comment on fait le signe A",
            "expected_answer": "",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_1",
                    "name": "a"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Choisissez le bon signe",
            "exercise_type": "multiple_choice_image",
            "question": "Quel signe représente le signe A ?",
            "expected_answer": "a",
            "answers": [
                {
                    "name": "a"
                },
                {
                    "name": "b"
                },
                {
                    "name": "c"
                },
                {
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Écrire le signe",
            "exercise_type": "write_sign",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "a",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Choisissez la bonne signification",
            "exercise_type": "multiple_choice_meaning",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "a",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_1",
                    "name": "a"
                },
                {
                    "id": "image_2",
                    "name": "b"
                },
                {
                    "id": "image_3",
                    "name": "c"
                },
                {
                    "id": "image_4",
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Faites le signe demandé",
            "exercise_type": "camera",
            "question": "Reproduisez le signe A",
            "expected_answer": "a",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Apprendre à faire un signe",
            "exercise_type": "tutorial",
            "question": "Voici comment on fait le signe B",
            "expected_answer": "",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_2",
                    "name": "b"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Choisissez le bon signe",
            "exercise_type": "multiple_choice_image",
            "question": "Quel signe représente le signe B ?",
            "expected_answer": "image_2",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_1",
                    "name": "a"
                },
                {
                    "id": "image_2",
                    "name": "b"
                },
                {
                    "id": "image_3",
                    "name": "c"
                },
                {
                    "id": "image_4",
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Écrire le signe",
            "exercise_type": "write_sign",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "b",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Choisissez la bonne signification",
            "exercise_type": "multiple_choice_meaning",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "b",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_1",
                    "name": "a"
                },
                {
                    "id": "image_2",
                    "name": "b"
                },
                {
                    "id": "image_3",
                    "name": "c"
                },
                {
                    "id": "image_4",
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Faites le signe demandé",
            "exercise_type": "camera",
            "question": "Reproduisez le signe B",
            "expected_answer": "b",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Apprendre à faire un signe",
            "exercise_type": "tutorial",
            "question": "Voici comment on fait le signe C",
            "expected_answer": "",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_3",
                    "name": "c"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Faites le signe demandé",
            "exercise_type": "camera",
            "question": "Reproduisez le signe C",
            "expected_answer": "c",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Choisissez le bon signe",
            "exercise_type": "multiple_choice_image",
            "question": "Quel signe représente le signe C ?",
            "expected_answer": "c",
            "answers": [
                {
                    "name": "c"
                },
                {
                    "name": "a"
                },
                {
                    "name": "b"
                },
                {
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Écrire le signe",
            "exercise_type": "write_sign",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "c",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Choisissez la bonne signification",
            "exercise_type": "multiple_choice_meaning",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "c",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_3",
                    "name": "c"
                },
                {
                    "id": "image_1",
                    "name": "a"
                },
                {
                    "id": "image_2",
                    "name": "b"
                },
                {
                    "id": "image_4",
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Apprendre à faire un signe",
            "exercise_type": "tutorial",
            "question": "Voici comment on fait le signe D",
            "expected_answer": "",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_4",
                    "name": "d"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Faites le signe demandé",
            "exercise_type": "camera",
            "question": "Reproduisez le signe D",
            "expected_answer": "d",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Choisissez le bon signe",
            "exercise_type": "multiple_choice_image",
            "question": "Quel signe représente le signe D ?",
            "expected_answer": "d",
            "answers": [
                {
                    "name": "d"
                },
                {
                    "name": "a"
                },
                {
                    "name": "b"
                },
                {
                    "name": "c"
                }
            ]
        },
        {
            "title": "Écrire le signe",
            "exercise_type": "write_sign",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "d",
            "answers": []
        },
        {
            "title": "Choisissez la bonne signification",
            "exercise_type": "multiple_choice_meaning",
            "question": "Quel signe est représenté ?",
            "expected_answer": "d",
            "answers": [
                {
                    "id": "image_4",
                    "name": "d"
                },
                {
                    "id": "image_1",
                    "name": "a"
                },
                {
                    "id": "image_2",
                    "name": "b"
                },
                {
                    "id": "image_3",
                    "name": "c"
                }
            ]
        }
    ]
}